春嬌與志明個系列幾撚時先肯收皮呀

咁既戲都有三部曲係咪on9架
垃圾戲

不能同意更多 主演仲要係垃圾余文樂

第一套係好睇既

其實幾好睇
愈拍得耐拖就愈覺得套戲有味道

毒l唔明架la

幾好睇喎

志明與春嬌
春嬌與志明
志明救春嬌
春嬌救志明
無限loop到楊千嬅成為呀婆

男女主角都好

有條毛咩
黎黎去去就係溝女-一齊-鬧交-分手-復合
無撚聊劇情

同人睇過第一集
完全無印象

其實幾好睇
幾真實
拍得唔離地嘅愛情小品

遲d春嬌妹志明

第一集 第二集

睇完都唔記得講乜柒

屌你笑到噴水

直接啲講
你都係想楊千嬅同余文樂收皮遮
唔關套戲事

係

冇拍過拖先要借呢d垃圾戲慰藉心靈空虛呀廢柴😂

唔關事
純粹呢個題材拍三集根本on9
不停loop同一樣野

下集志明打籃球

第一集好地道香港味、情節你同我都經歴過
第二集加左大陸演員入去無哂地道香港味、
第三集trailer 已經完全唔吸引

志明拜春嬌

現條撚
揀楊千嬅唔要楊冪咁撚非現實都唔叫離地

志明葬春嬌

遲下志明拜春嬌

有時我覺得自己生活中重複戲中情節

揀楊千嬅唔揀楊冪都唔離地

好好睇 神作黎

得第一集好睇

第二集去大陸拍已經冇左果種味道

第一集係好睇嘅

志明與春袋

近代香港愛情片黎講算係咁

都好過肥螳螂個d戲

Feel到彭浩翔開始無貨派
第2集無麥㬢茵水準跌得幾勁

謝霆鋒本身已經極度離地啦

完全同意

第一集真係好香港味，而且好多笑位到依家都仲記得
扮日本人，5個字-姣婆遇著知粉客，打咩smoke, 射啦精，7仔3個6, armchannel@ymail.com

第二集變左合拍片，已經唔好睇（除左楊冪舌戰樂仔果幕）

我都係睇佢地先學食煙✌🏻

志明與春嬌D 人物，好似公公果D 咁，真係好寫實，我身邊都有呢D 人，所以覺得個故事真係好貼地

頭2集係幾好睇既
特別第1集

第一集其實唔錯幾有港味，第二集開始加左大陸佬同大陸婆開始變質

咩意思

拍到2046

幾鍾意果種真實感
有戲咪睇下囉
好過睇d大陸垃圾片

大笑左

志明打春嬌

屌你啦，咁都叫唔離地？

屌你老母，唔係智障都會揀楊冪啦，咁撚唔合邏輯既戲，收皮啦

男，女主角揾個討好啲藝人，應該會更受歡迎

唔離地？你戇鳩呀？你睇下佢住咩屋渣咩車啦

垃圾戲

其實幾好睇

但係大陸妹喎

你話聖人上身就離地姐
都同個大陸妹同居過咩都玩埋
再返去搵soulmate 合理不過

志明射春嬌

同意得第一集好睇，之後既彭浩翔無套掂
如果想食住條水，應該每集都係獨立故事講另外一pair人
純粹男女主角叫志明同春嬌，舊人得閒就客串下，好過而家死唔斷氣越睇越眼冤

彭浩翔奶咗共好耐啦

連登仔見人靚啲就大陸西都屌 因住比人貪左副身家都唔知

係咪得我覺得第二集好睇d?

我都鍾意第二集

大丈夫1

有時一齊個感覺仲重要過其他野

初戀就係睇完第一集同我分手
搵左個食煙嘅男仔

第二集有啲對白好中

第一集幾好 第二集好多花巧元素同無謂情節
且看埋第三集 始終幾鍾意志明呢個角色

你咁講仲離譜過d女聽完矛盾一生就同人分手
兒戲到咁 遲早都分架啦